網上行七月到期，想搵同台Plan請出招

有冇同台繼約優惠